自2011年香港改左Logo後，從此香港就無運行

[img]

大家認唔認同

自從97香港有好過？